大陸817護旗行動tg谷

快撚d入
玩爛為止

要驗證

送T裇喎

Admin

721 推

推

自推
佢地target係教師遊行

Dllm 有錢收嘅

咩情況

喂呀，以為真係咁愛國添，原來又係錢🤷‍♂️

中文姓名：陳明恩
性别：男
申请职位：追击手
身高体重：*79/ 68
内地手机号：*37**634*7*
身份证号：B335946(*)
电报ID：@toktic

中文姓名：王强
性别：男
身高体重：(*73厘米及74千克)
内地手机号：*7098927602
身份证号：4406483663*690642*

姓名:翟亨彬
电话:*553827*7*6
性别:男
支付宝号:*553827*7*6

中文姓名：陈金龙
性别：男
身高体重：*70公分 *30斤
内地手机号：*3665926858
身份证号：226709*9800*0*6230
电报ID：Dlmkajw_0*83

中文姓名：吴布易
性别：男
申请职位：追击手
身高体重：*78 70kg
内地手机号：*8692030*67
身份证号：43042**994***206*8
电报ID：zephyr888
微信：zephyr*994***2

莫莹
女
*64cm 45KG
*52*0060869
微博： 微醺儿

依家㩒入去得返依段

可唔可以重推返呢個post 有人講最近關口有大陸人帶哂gear 過黎 可能就係呢班人？ 聽日就係

無野 收返

結果護旗成唔成功？